[
    {
        "randomId": 273
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ndagiye ku manga Imana nibishaka nzacyura",
            "option_1": "Umutsima",
            "option_2": "Inyundo mu ruganda",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Ishapure n'amasengesho",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nkubuze sinabaho",
            "option_1": "Isahani yaguye ingese",
            "option_2": "Umutwe",
            "option_3": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_4": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "correct_answer": "Umutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kora aha",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_3": "Imitumba",
            "option_4": "Umugina wo mu gishanga",
            "correct_answer": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyirakamana akera inkera atatumiwemo",
            "option_1": "Umuvumbyi",
            "option_2": "Ikiyoni",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Imbunda",
            "correct_answer": "Umuvumbyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mvuka mbagwa, nkakura mbagwa, nkazapfa mbazwe",
            "option_1": "Igihaza",
            "option_2": "Insina",
            "option_3": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_4": "Ibigori",
            "correct_answer": "Insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane, hari aho nasanze umuzimu yikoreye inyama",
            "option_1": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_2": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_3": "Ibigori",
            "option_4": "Umwobo w'impiri",
            "correct_answer": "Isake ifite ibirokoroko"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Hagarara hakuno,mpagarare hakurya turate abeza",
            "option_1": "Akanyamasyo",
            "option_2": "Amenyo",
            "option_3": "Amarira mu maso",
            "option_4": "Amazi",
            "correct_answer": "Amenyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Baragata bakagatanaga ubwiza bwako",
            "option_1": "Isi n'ijuru",
            "option_2": "Imodoka",
            "option_3": "Igitiritiri",
            "option_4": "Indogobe ishaje",
            "correct_answer": "Igitiritiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ino karahari n'i Kongo karahari",
            "option_1": "Agakono k'amanywa",
            "option_2": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umubagazi",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mfite inka 12, iyo inyota inyishe mfata imwe nkayica umutwe nkayinywa amaraso",
            "option_1": "Ikaziya ya primus",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Imodoka yabuze lisansi",
            "correct_answer": "Ikaziya ya primus"
        }
    }
]